【十萬火急推頂！！】元朗！！

睇左大部分post整理下
而加太多期 好多巴絲打都亂
元朗大家有眼睇 真係要人多齊裝先得!
同埋作為元朗人講聲星期六最撚多大陸閪
星期日元朗全街印賓姐姐光條毛咩

728照舊光復將軍澳
727全部入黎元朗報仇！！！

吾好再整咁多期分散哂手足！！